成二百萬人 又就咁樣就散？

三分之一人口都黎，不如大家諗下有咩可以做到
和平行完番屋企 咩都冇改變到
咁樣真係好咩？

拉隊去搵林奠傾計有冇得諗？

直接去林鄭屋企探下佢？

各有各做

有版你睇6.12

人工島最首要要推啦 其實都好大獲 繼送中之後